許生扮完親民之後去撚左邊？？？

同我地鍠迷子撞撚左船潛左落深海

鍠狗同連狗都死撚晒佢啦

好彩牙朗係曼迷